祈求天父放過一雙戀人 怕發生的永遠別發生

❤️

❤

傻豬黎既.. 呢家即場補飛啦

好閃呀

針 我跳了

我都想有人同我閃

我收皮了同世正對左

小妹買親on9平都豬
今次冇買
唔..............

法林明高入未

我ok?

呢度大把絲打啦

88all

88

主能夠

我出名亂買

U?

2場睡超冰封入球

佢唔on9以後都唔買佢

8⃣️8⃣️

1c

洗唔洗咁絕

刷角game開始

我挽留你

一野轟落去

多謝你阿

對左？

到我jumped

咪搞我世正

挽留

而家踢得一陣

放生樓主

係

On9平速度來球

平

角大角細女人丶互相表演謙虛

客入一球定下驚先

刷角啦

謝b借左kaki個bot

保地花高係咪移動龍門？ 點解射極都未射正....

14中0

啊平

刷角阿

12射0中 我屌你咩

射唔中 冇龍都唔入啦

好好好撚肚餓添

肥朱今日贏嗰d好似無乜屌球？

詠 我撐你喎

係
買完就番工 之後就發現贏左

中龍未

角大已死

大家加油

番多d工 不要屌球

8⃣️

on9平速度來球定定驚

詠圭唔好放棄

收左工 咪屌下球

艾華爾搞掂
法林快goal la
串撚左你呀屌

16中0 抵輸

幫你屌屌
快撚d la

佢同佢男朋友夾埋 男朋友開po前同佢講
咁實鬥贏我個外掛啦😒😒

siu4

你喊....
係咪唔想

可能佢係男朋友隔離

我係感動 多謝你

比個12m法林啦

唔理禾-.-

屌你老母 法林贏到派100

我了

我

竹戈

又好姐

快啦主

12點開哂主就好笑了

盧是咪已經就寢了

17射0中 siu 5 siu 4

贏咁點先

12？

嬴既話 我屬於你

食屎啦你

-,-不用了 我未走出情傷 冇心情

goal未呀？

未

開角大小妹咩都得
派100

我琴晚番沙田 今朝先見到你問我 琴晚睡了😂

唔緊 等U

好近

又得姐

開到10抽1派100

以身相許

我好嗎

華西

哥登堡😱😱😱

Fake了？

炸了

訓先 早抖all

咁主要入了

中門柱彈出

早抖b

早抖世正

跟唔切lo 呀

嘩

._.?

有攻勢先有得fake

買好大？

I say fake完 you say 對家入

fake goal完跟住邊個入呀

在一起

同Kaki 住得好近

主！

我同世正😳

沙田都好大

我呢

對家入！

對家入

想4

on9平俾球定驚

希望大家記得瑞超有即場就細

十蚊都呃

Kaki 唔理

好想買
唔敢

岩岩原來回覆失敗 sorry

高登堡

幾蚊都呃冇人性

手持啊平半主同-1

啊平！

1-0

講多次 fake goal完係邊個入既？

Goalllllllll

平ng

對家！

樓主on fire

樓主on9平可以追幾多球

有冇人十一奉獻俾馬會㗎

我係

Goal!!!!

香香
你隻貓有無熱到要叫你開冷氣

真係要大聲啲講多次

on9平

好彩我冇入平fg

no arrr

過左十二點屌波威力依舊

半主頂實

正式宣布
今日係樓主日

我買左-1
應該有多兩下 澳彩似三球完

我隻貓熱到訓係風扇前面
仲要訓地下

樓主玩哂啦

嘻

淨跟左你-1

u cry wt

😹😹😹😹

感動

我唔敢買因爲我都燈

on9平好球！

臭臭好好人

Molamola，最後all in 左落高登堡，要入錢了

高登仔快反cup!

諾高平整多球好唔好

小妹心裹是支持9平的

伊b個世界係你了

好

但他唔喜歡小妹
所以小妹忍

整多幾球都好！

賀姆貝治上半場入多球喇

整多幾球

未完

候格goal
頂撚實

咁高水 傻撚左😅😅😅😅

點先有pps

洛辛2:0

我
你入返恆生俾我啦

洛辛堡 2-0 史卓加斯特

Lo gun 跟切牙

有咩用架

我河床FANS

洛辛輕鬆半大

啊平半主cashed!

痴線佬over over
你隊愛隊2:0！

有咩好買

愛耳蘭點睇

今次烏龜個龍門係咪好勁

問下綠心

想追河床

🤓

Good

愛隊

睇馬會record
西床作客10連勝

嘿

樓g我跟你

對家

薩普斯堡屌打唔入波咩意思

黎緊十一連

想要聖羅倫素

主喇

聽朝個場 仲唔係派錢波

which

詠
有機喎？

天狼星 1-1 咸史泰斯

十點

有冇烏龜陣see see

9會派完你派我

哥登仔追和好嘛

諾高平 5c

想買龜

波餅就有得派你

諾高平開-1喇屌...

Gchi

樓G一點買不

水床有矛人買角

On9平ng

荷蘭單頭?

有無手足 打LOL 彈性
我白金 有無人排 我再唔打佢扣我分

神船盤🐑-1🐷
西花盤🐑-1🐑
水手盤🐑w🐑ng🐑半主🐷
柏雷盤 🐑w 🐑半主🐑fg🐑ng🐷波膽🐷
aik -1🐑(thx 頭g)
哈馬盤 🐑w🐑 ng🐑和主🐷
諾高平 盤 -1 主其他 ng
聖羅倫素盤

想做樓主隻牧羊犬

諾高平入多幾粒啦！

同樓主同路了 希望唔好燈親你

愛耳蘭 有冇手足！

想玩

角球頂入喇仆街

開牧場牙吊你

喂屌 天狼星頂實細波

高登堡追和揮手區

入黎睇手足1點場買咩
但見到對左

好悶牙...點捱到0155

-5角 請比力

6c 唔好停繼續刷角

ADD ME

有同路阿屌你

我有你啦

咁加我打彈性

=.=...........................
咁你又話同我打你想點阿

On9平 入波啦

唔係點有錢買波

我同你打

一齊玩ng

玩BG啦 垃圾LOL

想下姐,即刻打兩場上金:(

無野了

7c

2-0

2:0

20

正想入NG

諾高平ng cashed

針得

on2:0

ON9 2-0

我唔打NG住
再唔打比人扣分 白金成個月無打分就扣我分

Goal 有錢買波了

請樓豬加持入多幾球

樓G
唔度波了

Goallllll

-4C

小妹美服先白金
台服得銀 好耐無打

頂實小球

洗撚度波?
我愛樓G

平入多粒ok?收埋大波

sin妹同我玩

我打完一鋪再一齊打

BTW 無人同我排啦MA 我單排

排9我?

10c 細無問題

冰封20分鐘

呢股旺氣可以延續到幾時

搵緊ac啱排位

樓主好波

NO 要開大

求放生樓豬.. 咪NG了

遲啲一齊玩

主ng

樓主話3粒架

盧唔見左人既?

旺緊唔爭在

我2.5/3s 以半搏全

聖羅啦

Gun!

唔小心all in左河床對家

彈性積分未打過點計排位

沾樓g旺氣

啊平整多粒

銀

練心感覺不錯

真係個個跟曬樓g 矛人買角

有無美服手足
小妹台服唔齊英同符文
唔係幾鐘意玩

要羊了

GCHI

我買左大 睇黎都jump

唔洗打了

神船盤🐑-1🐷
西花盤🐑-1🐑
水手盤🐑w🐑ng🐑半主🐷
柏雷盤 🐑w 🐑半主🐑fg🐑ng🐷波膽🐷
aik -1🐑(thx 頭g)
哈馬盤 🐑w🐑 ng🐑和主🐷
諾高平 盤 -1 主其他 ng🐑 ng
聖羅倫素盤 半主

有無人彈性要同我排阿我白金阿
最後1次無我單排

今場對了

入多粒開大波

加油了

主入ok?

河床應該唔會半和

gchi

希望半主 嘻

RedQ話賠你玩

好！

有無咁多人金都無

...我無RANK

我木牌

mememe

有 但要睇河床

快carry Q

LOL咁難玩

meeeee

好少打彈性
通常季尾先一野衝正常積分

holand轉-1

咁廢架

開左

買唔切聖羅蘭..

非洲佬la

reli?

已排 下場啦

火焰佬今晚150場,唔係搞串個party呀?

點解要姐名

holmberg未入波喎

你pm我ok? 想同你玩得唔得

頂住最後10'

不了 增加神秘感

仲有冇第3球

holmberg

福

30
寶新落

唔識玩LOL-.-

少雷啦

你地雷鳩我就真 成撚日搞到我輸

你地唔係一齊玩過咩

但你岩岩先講完個名 好似係

SORRY LAW

無

仲好意思話我 排位証明一切

頂實

入未啊啊平

球探:河床100%控球, jumped

我有哂對戰紀錄我地一齊玩過

你地玩會唔會用skype個啲

快點完場CARRY我啦

會

呀.. 小球2x1 頂實 召喚羅莽

大球呀

平請多入一球

假假地都上季有個白金唔好咁啦

等級再唔係主宰 有技術先係皇者

估唔到跑都可以咁好玩~

男人老狗要女仔carry好5好2c

cccccc

你知咩黎？😂

好想玩番

我DOWN左,依加玩嗎?

香香買邊場

我都有一手

笑死

薩普斯堡要贏波呀

有冇人玩過夢裡露點 終想見面～

冇得玩 冇電腦用

8c

想玩跑

on9 8.5

啊平！入波啦

8c?

刷c啦屌你

不了

-1c

...笑1笑囉

入多粒啦諾高平

刷呀

我頂

我10.5應該開唔到但要幫香香了

On9平3-0未

刷多c

90+3 絕殺我小球

河床被糕

你老母臭系

Goal

聖羅倫素goall

啊平！！

角呀

荷蘭盤大家點睇

冇追post 想知邊個旺緊想柯煙

終於出現了

屌柒河床 比人一腳ko

頂到最後1分鐘爆

On9平唔爭在入多粒

樓主

一球1c

1c好嗎

天狼星絕殺我屌

做咩

煲緊劇

天狼星xon9平細波

🍊

伊巴有冇即場水

布萊克

煲咩劇

求你

入波啦啊平

命中注定的人

on9平唔爭在絕殺埋

角

笑到我仆街

諾高平盤 -1 ng cashed

On9平入多佢一粒唔使俾面

最後一分鐘絕殺2x1

2:0 8c ft

on9平 大波jump

見到樓G買ng 冇買到2.5/3s

嘻嘻嘻嘻嘻

神船盤🐑-1🐷
西花盤🐑-1🐑
水手盤🐑w🐑ng🐑半主🐷
柏雷盤 🐑w 🐑半主🐑fg🐑ng🐷波膽🐷
aik -1🐑(thx 頭g)
哈馬盤 🐑w🐑 ng🐑和主🐷
諾高平 盤🐑 -1 🐑ng 🐑主其他🐷 ng🐷
聖羅倫素盤 半主

12M

一角超人

11

河床12m goal

一球一角
玩完又打個和

旺撚到呀 唔洗死呀

獨立隊十幾場不敗仲有得受讓

對家小保加牙。。。。。。

1:1

想跟樓主追住

河床果場有4球啦

今晚唔度波了, 被絕殺

多謝伊妹
先休息了
祝繼續羊

愛爾蘭糕！

出左新一集 我都睇緊

聽日再殺

奧林普
小保加
火焰

樓G今日贏幾多

我諗應該等於世正一注

我都估差唔多

咁多

我是零

訓教前有冇水

荷蘭條鋒線都唔錯

挪超都唔好咁大注

訓了 大家贏多d

又扮😒

開個po先啦

你叫想買主既我情何以堪?

開了

小妹唔一定贏

good night 希望你聖羅cashed

打和都走到盤

係銀河輸左8K

去第間

被銀河提款主任

cheer up

去mgm 好旺我

手足唔好亂黎
清醒點

講開澳門，鍾意住邊間酒店

我最鍾意悅榕莊，其次永利

去永利皇宮/巴黎人,住vip個d.包你一試難忘

想住了

好搵笨柒
玩左幾個鐘
莊家煙屎底超過廿場
買親INSURANCE都唔係開BLACK JACK
仲要食埋本身個注

打完 我玩sup d輸出仲高過對面ad

那有錢!

u ging

個陣番工係到試佢張床 幾撚正

有無人打ng 小妹curry

永利皇宮太紅了 我好不安

加油

禾

你咩名了

咁我ADC了

D人話永利個場好閪

....你ADC我點CARRY阿= =

..............................................

荷蘭糕！！！🍊

乖啦屌

想要小保加 對左我善妹 skip了

NG-2

仲以為無人理我了

我mon實架

1

2

3

4

5

6

??

7

主夠能

主夠夠夠夠夠能

Want

HI細佬

愛爾蘭糕！！！

want?

速度21

用番以前出心水方法 好似旺啲！！！
kaki 10場！

晚安😴😴

晚安

主

我誠心屌球

角大

主2:1

2：1

糕！

波膽針

頂實！

跟住一齊叫!!!

頂住

屌波一定有回報

我今日豬咁多
係因為我掛住打球

hey grandpa kwan

樓主大勝日偏偏冇錢賭

？

-.-明

miss u

保佑你

連C PLEASE

小妹2x1頂住

去左邊呀你

一定要頂住！

JB就出場><

點解我唔明既..

我開頭都唔明
睇user name就明-.-

我迷香ok?

我迷盧 你迷唔迷

佢係我好朋友

往生了

做咩封

因為小妹要後排攻擊

買左河床9.5又要jump

對面攔網封住

好想發爛渣

..點解往生

刷角plx

人生冇22了
睇埋我勇奪冠安心自殺

冰封入球可以嗎

愛爾蘭會否太輕鬆

有中堅卡雲尼

喂,JB仲未出場既?

Jimmy Butler?

13分鐘退下火線了
好似話啲隊友太廢唔想踢

iq題： 賭錢推緊幾口 有咩唔可以食？

炸糊

justin bieber牙-.-

食物

食香香公主

盧森堡都cup人 咩玩法

我d分陀嚟

求河床最後5分鐘10角圖

依家到邊了

下一個我老婆了

COLDPLAY有排了

刷多幾角啦臭西

早抖

香香仲唔訓-.-?

巴甲點買好

頂實阿

肚痛
柯夜屎

Redq bb你都鍾意ari?

法國師姐成日菊花裂-.-

依幾分鐘好撚難頂

唔係話太鐘意既,不過會聽佢D歌LU

樓豬WING BA CASHED!!!!

係咪慣左依個時間去廁所?

留意到佢成日呢個時間肚痛

盧

coldplay,要去到 4點。。

2:1 7c ft
終於唔洗做一角超人

係呢排身體唔巧
腸胃唔巧
皮膚唔巧

係...但我想訓了

邦迪比達上場唔係和咩？馬會話贏？

我都留意到你成日依個時間去廁所了

Lo win

已經知道咩歌 好想睇

如果我好朋友有ari咁正就好了

女

平時唔會
呢個星期都麻麻

coldplay個三首+one last time ><

小妹2x1 Cashed

勁

仲要兩場1.9x

善仔今日盤都尾機

小妹

係半場系列差左啲

lo仔唔擺低一場sam sui 唔准瞓

半場難中咁多

分配注碼既重要性

小妹通頂吹牙

gchi!

你唔好訓呀癲佬

ok gun

留名

牙hahahahahahaha

唔係我就燒左你條解放村

屌有聲:(

好掛住佢

想起同盧cfu鬥唔訓教

你係咪豬了

嘻嘻，爽不？

又豬錢又冇我訓

岩岩又ALL IN左落一場

我個iq題有人答未？

which?

工廠

譚仔？

無阿,唔答牙

錯

脆香雞翼

搵唔到既= =

醬油拉麵

壽司

墨西哥卷

關東煮

關公煮

我真係唔岩諗IQ題

雞煲

壽喜燒

豬肉

係屎！！！

魚香茄子

正經小小好冇

不如開估

中唔中都講聲好喎

冇人中
又冇解釋

估唔到

椒鹽鮮尤

食書

估到了，係咪朱古力脆皮醬

你信唔信我地Q哥打獲你?

椒鹽九肚魚>椒鹽鮮尤

魚有骨 好麻煩

You are my everything～

示愛了 弓起

聽日再估

屌，ＡＧ咁岩唱緊個首歌渣－。－

開估啦你

想多d人齊估

如果個答案好膠既話，我真係。。。。

肯定好膠

我都角

好眼瞓 唔夠lo仔玩了

善仔係咪住葵芳

扎醒發現樓主發左達

小妹估到了

一個二個都冇能用

貢惡

附近 btw咩仔牙
係 妹 善妹

人妖善

Xxgoal

盧諗住直落？

盧出水未呀

樓主又叫糊了

唔洗陪朱古力咩 咁得閒

點解要陪－。－

講拉。。。

屌你

嘻嘻嘻，你明知cfu痴線嘅都要話比我知

Want g

但真係俾你講中,和波都有得晉

盧估唔到走黎pm我答案呀！！！！！！

咁係乜

想撞你了

紅棍u20神

其實我一早估到，不過睇下你地估唔估到

我都有條1Q題,有冇人想估

屌你咩－。－
我買撚左盤，無買晉

我咪又係

下 JM9

手抓餅

唔係話打機咩你地

jm9

都未問就答

樓主又贏 痴線

ｃｕｒｒｙ完啦

白仔ｃａｓｈｅｄ
多謝樓ｇ
希望佢聽朝訓醒會見到

都係嗰啲問題。嗰啲答案嫁啦

唔係囉

呢個真－。－

屌，聽埋呢首訓算了
捱唔撚到去ＣＯＬＤＰＬＡＹ出場

樓豬聽朝起身唔使再係度9up了

佢旺到ＰＫ－。－

Where's Lo

[pink][/pin樓主唔派集體quit post k]

訓先了
沙蘭迪兵工廠加油

同盧對了

好了，可以安心瞓了

對了,訓不到了

唉,都係訓了,反正都知輸

石+I我恨你

盧好耐無係post貼飛

不愛你了

屌，定係捱埋佢呢。。
就到ＣＯＬＤＰＬＡＹ

有冇手足係睇緊架

有咩好喊=.=

石+I即係咩

有FC陪你捱

Me

=.=.......ayo

禁錯icon

係我對盧既愛稱

This is the part of me
That you’re never gonna ever take away from me!

🙈🙈❤️

沙蘭迪兵工廠加油
頂實！！！或者入一粒啦

ＪＢ！！！！！

呢隊波都有人買

晚安香香

回覆速度太快了，請稍候再試

１

２

３

狗男女靜啦

４

－。－。－－。－。－－

邦迪比達 1-0 聖保羅
奧林普 0-1 颶風隊

幫迪糕！

比盧逼害

小妹Goal

屌你牙？

唉

比颱風吹到我不似人形

ＣＯＬＤＰＬＡＹ要出來了嗎

miley cyrus飛釘-.-

盧都係因為我

啜下佢

做咩十弓

又話訓-.-

😔

唉?9

點解次次都係無買先贏

COLDPLAY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

酷玩！！！！

Paul

盧要羊

俾盧逼害

收半算啦盧好嘛

Coldplay了

ＹＥＳ

冷玩

酷玩

貝爾格拉諾 0-1 沙蘭迪兵工廠

推

兵工廠識入波

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我重注左4位數字 ALL IN左

頂撚住阿仆街

你又話訓教

Ｕ２

自己度的

？？？

1-1兵

有可靠線索叫我買 但無叫我ALL IN
我諗住反正聽日CUT AC 咪ALL IN算

紅Q好唔了解肥朱
典比幸福佢牙

屌
1:1啦仆街 唔好再入啦

祝福

真

Cut ac好事來 上岸了

頂住 求下你 我唔賭啦 比我好頭好尾

貝爾格拉諾 1-2 沙蘭迪兵工廠

1:2

肥朱ＧＯＡＬＬＬＬＬＬＬＬＬＬＬＬ

到愛歌了

ＶＩＶＡ ＬＡ ＶＩＤＡ

ＦＡＫＥ

Fake

屌又FAKE
頂實阿求你

我屌

真糕

貝爾格拉諾 1-2 沙蘭迪兵工廠
肥朱ＲＥＡＬ ＧＯＡＬ！！！！